1 ) Agrega estos modulos npm o yarn

yarn add redux && yarn add react-redux && yarn add redux-logger && yarn add redux-thunk && yarn add redux-devtools-extension  && yarn add react-navigation && yarn add  react-native-gesture-handler && yarn add react-native-safe-area-context  && yarn add react-navigation-stack && yarn add  axios  &&  yarn add  redux-axios-middleware && yarn add @react-native-community/async-storage  &&  yarn add  redux-persist &&  yarn add native-base &&  yarn add @react-native-community/masked-view    



2) ---Opcional si tienes problemas con los iconos de native base no se ven
just add this code to app/build.gradle
apply from: "../../node_modules/react-native-vector-icons/fonts.gradle"

3) Para PHP LOGIN
  public function login(ApiLoginRequest $request)
    {

        if (Auth::attempt(['email' => request('email'), 'password' => request('password')])) {
            $user   = Auth::user();
            $token  = $user->api_token;
            $status = 200;
        } else {
            $token  = 'Correo electrónico o contraseña inválidos';
            $status = 401;
        }
        return response()->json(['token' => $token, 'user' => $user ?? null], $status);

 
    }